如果香港有蝙蝠俠

Who do you call when police murder...

唔好諗住現實會有超級英雄啦

連一個鷹眼黑寡婦都冇，仲咁大想頭

邊個唔想

蝙蝠俠係藍屍